趁今日母親節岩岩正大光明係藍絲老母面前倒左碗湯

話說啱啱我睇緊live個陣
我個藍絲老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢仲問我今日母親節有咩表示，有冇嘢送俾佢
咁睇緊live又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒碗湯落地下，講咗句：你中國人慶咩西人嘅節日，中國撚有母親節咩 倒咗落地下啲湯咪禮物囉

跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩 你藍變黃我咪飲啲湯囉